+++
title = "创建通知服务器"
description = "创建通知服务器，提供通知发送服务。  "
weight = 2
+++

创建通知服务器，提供通知发送服务。

**说明**：目前，仅支持创建邮箱通知服务器，如需配置短信通知服务器，请联系我们的运维工程师获得支持。

**前提条件**

在创建通知服务器之前需要您已经申请或配置了一台相应类型的通知服务器。

**操作步骤**

1. 登录平台，单击顶部导航栏的 **平台中心** > **运维中心**。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知服务器**，进入通知服务器列表界面。

2. 单击 **创建通知服务器** 按钮，进入 **创建通知服务器** 页面。

3. 在 **基本信息** 区域，配置以下参数。

	* **名称**：通知服务器的名称。<br>支持输入 `a-z` 、`0-9`、`-`，并且以 `a-z`、`0-9` 开头或结尾。
	
	* **显示名称**：输入通知服务器的显示名称。
	
	* （可选）**描述**：输入通知服务器的描述信息。	
4. 在 **服务器配置** 区域，配置以下参数。

	* **服务地址**：通知服务器的地址。例如：`smtp.yeah.net`。
	
	* **端口**：通知服务器的端口号。当勾选了 **使用 SSL** 时，端口号需要输入 SSL 端口号。
	
	* **使用 SSL**：使用 SSL 协议加密的开关，默认关闭。<br>用于控制通知发送时是否使用 SSL 协议进行加密。
	
	* **跳过非安全验证**：非安全验证（insecureSkipVerify）开关，默认关闭。<br>该开关用来控制是否校验客户端证书和服务器主机名。如果打开开关，则不会校验证书以及证书中的主机名和服务器主机名是否一致。

6. 确认信息无误后，单击 **创建** 按钮。